救命

有冇人可以幫下我 要屌既話細力啲
頭先用緊macbook 之後彈個網話我中毒 叫我down個app去清 我第一次有呢個情況所以信左 個名係mac heal pro 之後就一直彈野出黎 㩒左好耐先刪到個app 依家刪左個app 但我怕有毒 要點先check到有冇中？定揾人洗機好啲？我真係唔識電腦 要屌細力啲驚 有冇人試過

洗左一定冇死

依家唔敢熄機

唉我真係好撚on9

笑出聲 屌
2019仲有呢啲on9

清水洗15分鐘就ok

back up 咗啲資料先
然後成部機dum落街

冇得救 買過部

好彩你係用Mac機
啱曬你啲電腦白痴

比錢Down 個antivirus 囉，呢啲野好難刪得清好似係
Bitdefender

如果係用Windows
成部機俾人完全掌控都有份

咁on9學人用電腦